路不拾遺問題

如果有一日係街有人掉左錢或者其他野 我就一定會提佢 執番俾佢或者叫佢執番 咁如果有個人係街掉左啲垃圾出黎又提唔提佢好呢

執番擺落佢褲袋或者背囊